炒散洗唔洗散水餅

斷斷續續都做左年幾
今日last day都有同成班同事飲荼farewell, 經理請
幾個friend既ft都話唔洗買散水餅啦你呢啲窮撚學生
但又好似唔係幾好意思

no

炒散駛撚買散水餅
有心既第日約出黎食飯咪算囉

我以前返全職都冇買

炒散咋你 wfc

每人封返一蚊咪算

好有責任感